（開定先）put 同 short gme賺咗嘅請捐錢

Long Short大和解
以下開放屌柒情緒勒索捐錢撚

請大家捐返少少出嚟